有冇清睇咗阿女個同學，很好睇

劇情好寫實殘酷得來有囡囡安慰下

點睇

漫畫名叫咩？

阿女個friend

係喎，你寫輪眼

ルネッサンス吉田套中年卍高質好多-.-

同個呀叔做左愛未

咁都針，讚你惹==

點解mika你成日睇埋啲dup up冷門漫==

好好睇快睇-.-

係咪個名有井字嘅都會#台化

H漫？

唔係

劇情拖到仆街，成日互相呆望就一話不過劇情都ok嘅，日日等緊佢更新

不了

係咪講個中佬去餐廳識左個女職員
有日去學校撞到女職員發現係個女同學
之後交情十幾話個女發現戀情上門屌佢地
最後不再反對佢地發展果套

唔好劇透啦大佬

樓主=網吧MK

博狗=自閉女

link

很好睇但好拖

found